對香港被多國發旅遊警示嘅少少諗法

普遍警示都有提及警隊濫暴 呢樣係基本
但係除澳洲 (612)、美國 (719)外，大部份嘅國家都係元朗事件後發出警示，當中更有一部份寫到明要避開新界或者地鐵站

咁基本上可以推斷，元朗事件係壓垮港共政府國際公信力嘅最後一根稻草，因為成件事清楚表現出港共政府已經無力再管治香港，執法機關不能夠及時維持社會秩序，甚至警黑相衛，任何係香港工作居住嘅人 （不論本地定外國人）生命都會承受莫大威脅。港共政府嘅信用值已歸零

加上：
過往嘅五大訴求從來無得到過正面回應
目前政府運作幾近停擺
中共政權已就聯合聲明單方面毀約

所以既然英國人唔做野，我哋其實絕對有足夠理由去成立臨時政府，甚至宣佈獨立，取代港共政權以恢復社會全面正常運作！（當然如何落實有待討論）我哋唔洗怕國際社會唔肯backup

並且，721已有義士宣佈如果政府唔回應訴求，抗爭者不排除會自行成立臨時立法會
其實咁已經為我哋鋪好咗條路

或者會有某啲人覺得好急進，但我怕等到元朗件事刁淡咗，我哋未必可以揾到一個更好嘅契機，所以請各位巴絲打諗諗佢

光復香港
時代革命

自推

再推

光復香港